[重要]發夢出去做GYM

多唔多巴打出去會用健胸棍黎練胸?

大家記得做多D帶氧運動, 帶埋頭盔出去踏單車.

連仔可唔可以搞下個介面佢, 開錯台, 想開係體育台!!

推

一來，和理非仲未有主動出擊既心理準備
前線搞呢d野會比人屌
二來，其實打近戰既機會好少

幫推

對白衫玩近戰先至有用